林鄭月娥回應BNO移民：香港醫療系統勝英國

行政長官林鄭月娥接受外國傳媒訪問，指看不到會有大量港人移民英國，表示會尊重所有決定移民的市民。 英國推出的港人BNO簽證本月底接受申請，林鄭月娥接受彭博通訊社訪問，回應相關提問時說，英國的公共醫療系統承受巨大壓力，同時稱讚本港醫療系統，又指特區政府會改善民生，亦表示《香港國安法》之下，只要不超越紅線，本港仍然容許有反對派出現。 滙豐行政總裁祈耀年早前於英國國會的一個聽證會上，指會配合本港執法機構的指令，並解釋表態支持《香港國安法》立法的原因。 林鄭月娥表示，歡迎滙豐銀行在本港擴充，指特區政府會繼續與本港銀行業合作，協助銀行業在本港及大灣區發展。

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

唔撚驚就 MPF 回水啦

英國買醫保 30000 包 5 年，好多人份 MPF 根本夠比一世

條八婆應該無入過內科睇過

越講越肉酸
英國咁垃圾都要去咁代表d咩

香港市民表示：

去撚到要靠醫療黎打飛機不過...好多醫療既人去對家喎

我去屌你個仔屎忽

究竟佢知唔知排專科要排幾耐？
屌你老母林鄭月娥，屌你老母個老母

公共醫療應該係香港最無辦法打飛機嘅一面

哦

佢梗係唔知專科要排幾耐啦 如果佢有keep住去精神科覆診就唔會個人搞到依家咁反社會啦

又唔好咁講
可以了解下 美國 / 英國 醫療洗費同設備先

但公共香港醫療系統走下波都係事實

可能有嘅，私家醫院咁囉

咁行政司法立法系統呢
教育又邊個好啲

香港班醫護走晒過英國, 用一堆中國醫護嚟攝晒香港醫護空缺
到時香港醫療真係搵鬼用

倒轉口罩

英國幫人打緊武肺疫苗
香港呢？

Note with thx

唔會la

英國醫護同香港人工爭得太多

又要考個轉資歷既course

英國樓平咁多, 仲要香港而家分分鐘清算班醫護. 仲講香港人工?
有命收先講啦

香港d 醫護走哂果時
你做?

班醫生都走佬喎

香港醫療系統咪又係英國留落黎

一個專科要排兩年先有得睇
咁叫優勝過英國？
都仲未計呢啲專才話走就可以走㗎喇喎，全世界都等護士嘅醫生用
你扣番支那醫生護士維持優質

緊係求國家叫d醫護落黎啦

香港醫療人士表示：英國政府對待醫護遠勝過林鄭月娥政府

香港人表示：英國政府遠勝港共政府

屌你搵d比自己敗緊既野黎打飛機，所有野都比你條冚家祥敗緊

醫護本身afford 到香港既樓有突 樓平關佢地咩事

我覺得再黃既手足都會諗薪金

利申： 準備五月辭去教席 同老婆仔女走

港共真心柒

拎醫護來打飛機

樓貴人工高啲, 樓平人工低啲, 仲有自由啲, 咪又一條數

佢既病情已經嚴重到精神科醫生都話無得醫

一方面讚香港醫護一方面就係咁批鬥佢地

香港醫療系統仲重要係人
林鄭都秋後算帳
趕哂人去5眼咯
重好意思講

剩係 樓價，教育 同 work life balance 都爭好遠

如果林鄭你話香港有平魚蛋燒買 你係贏既

年年冬季流感期都呼天搶地，忽然又勝於英國

yes 我都係覺得自由既空氣重要d

我呢度走，每個月七皮人工冇哂

去到果邊 我既歲數好難搵得番教書

係難搞d

但為仔女 值得la

真on9 你個系統師成英國嫁

睇你點睇
以前係英國試過等好耐都冇得睇醫生
叫我番屋企飲多d 水

到左我有得睇果陣已經好番

懲罰醫護醫護飛走曬
低能

香港好多野都好優秀，係個首長差姐

同佢兩個仔同埋林生講囉

好似已經有幾個中國醫生落左黎開工實習？

唔好咁肉酸啦
挖人地可能比較差既去突出自己

香港俾軍政輸淨啲乜？
可能係反恐方面既，始終全方位打壓異見 自己永遠係正確果方

護協民調：逾半護士考慮或已辦理移民 逾九成因社會政治影響

巴打遲下搵online功課班/補習
果邊有需求

屌
公立醫院專科轉介 穩定新症最少要兩年以上咁就叫好好

造影檢查 最快嘅都要一年以上

咁樣比有意思咩

條柒婆分分鐘打個黑嚏都覺得自己咁撚有料洗鬼睇醫生

10年前左右啦 曾經勝英國丁丁

HA? 唔係掛

有vvip房

好快大陸果批落嚟就唔同講法

你能夠對唔識用八達通嘅人有咩期望？

醫生都走啦

但香港人住狗屋人地住獨立屋喎

不如你落內科病房睇下依家咩樣先再講啦 爆人爆到出走廊一個ward成百人都有都叫贏啊

真？ 利申： 教左十幾年physics

就來四張

e個又真 外國醫療系統真係廢
但香港地 有錢就睇私家
無錢等公立重衰過人地外國既醫療系統

HK HA vs UK NHS
咪一鳩樣

好多學生日頭返完學做功課會到夜晚先補
但地方大未必搵到上門/補習社

不過要睇下點搭路就真

以佢人工， 可能廿年無睇過公立

好過美國佬先

佢有staff clinic
邊洗睇公立

香港醫護去晒祖國，nhs 咪夠人做野，水平自然高，到時特區只有支那針打

D 醫生走 9 曬去英國果陣，就 ...

得
香港啲醫護集體移民過去

公&私院大把醫護同專業人士都準備走人

林鄭，咁不如叫你老公返來醫啦
順便祝埋妳全家百病纏身，享盡香港醫療福利

講緊50年前?

佢下半生既英國夢都玩撚完左
依家得返報仇呢個目標
尤其針對英國
閪女人得唔到既野 一係破壞佢 一係唔比你地得到

不過走嘅係醫生

係囉，佢啲仔同老公要去啲垃圾國家好慘

養和啲醫生都走左一大堆

dklm離地到, 你有權有勢有錢入養和緊係好服務啦

乜香港醫療界唔係好多黨共政府口中黑醫、黑護、黑暴，又日日話要秋後算帳佢地既咩？人地仲點敢留低呀？

香港公共醫療系統俾你班含家產玩到收皮啦一早
床位冇book期冇醫生唔夠護士唔夠
勝你老母個墳咩勝

只要不超越紅線，本港仍然容許有反對派出現。

你覺得仲有人信咩

香港研究到疫苗未？

識唔識擦鞋架
講任何方面嘛
弱智

就算未有武肺，香港嘅公營醫療系統長期都處於崩潰邊緣

係 但以香港政府同中國咁嘅管治風格年幾兩年遲早追得上鄰國水平
樣樣野政治行先仲撚理d 人死咩

本來香港醫療系統就真係好正嘅
不過港共你地又想引入支那醫護
就咪咁大聲啦

噉你咪有得人去死囉

辛苦晒佢老公都囝仔啦
英國醫療咁落後都要攞英國護照

三字頭都唔係好老姐唔會教唔番書啦，不過教學模式嗰啲就要適應番

英國有支那醫護咩臭西, 返去睇養和啦你識條鐵咩

用香港養和同英國平民醫療比，的確係略勝一籌嘅

醫療系統好到咩都排幾年

以後無得做英國人舉英國旗 林生點睇啊

我對多妳同班狗局長，狗官一陣都想死

寧願去英國舒舒服服，短幾年命好過啦

講到香港咁好，咁點解之前佢冚家都係英國藉

林鄭月娥 ：在英國時最開心

即係你話「低稅」「方便」「美食天堂」呢d主流因素撐都好，你用「香港醫療」呢個笑話去撐

講緊李思煙？

笑話一篇

剛剛有屋企人去政府醫院專科門診睇醫生
滿口鄉音啲大陸醫生hea到⋯

柒婆點會知支那做咩呀
佢係用嚟比美帝制裁時候拎出嚟既condom啫

依家港怡醫院

每次喺media度見親條柒婆個閪樣，我都會懷疑佢喺無人既時候都會同自己講
我做錯D乜？我無做錯，點解D人唔明白我唔理解我仲成日屌鳩我？
真係癡撚線

好係邊? 覆一次診要等成4粒鐘見得5分鐘都冇就趕你走
之後等拎覆診紙又要等成個幾鐘
日日都有人等到鬧哂交

林鄭連地鐵買飛入閘都唔識，學人講兩地醫療？

我專科覆診.....睇醫生得5分鐘 走2間房
每次等差唔多1粒鐘
成班老人家係到等緊睇

連我想問醫生問題都冇時間答我
我又驚阻佢食飯休息
只怪我真係好窮 睇唔起私院

講到咁好
咁你對香港班醫護做過啲咩呀八婆

香港就黎要俾利是支那醫生

私營就係既

我仲以為英國教育制度下既學生唔使補習
放學就可以做完功課去玩
原來都有咁多補習需求

Say whatever you want and go fuck yourself.

咪又係英國留落嚟 仲有好多外國人和bno持有人

丁蟹黎

都係， 英國讀完醫之後
香港都唔承認

aa狗

就黎唔會，啲醫生護士被你班PK批走嗮，至於大灣區定英國就

睇開私家唔知

自己呢就去咗好耐

試過三點去睇，七點半先走到

巴打 千其唔好諗為仔女
諗全面d好

亞洲人去到好易比人蝦
尤其小朋友唔識野，會玩欺凌
他朝有日佢同你講，讀得唔開心，而你又一箱情願話為你好時⋯情況就難堪

我都諗緊點解決e個問題
想佢有英式教育，但又唔想佢係少數類

香港醫護走晒，引入蟈專材

本港醫療系統優勝?
你睇下公立醫院咩事先啦
未醫到等唔切走埋都仲得呀
人手流失呢?
病人得到嘅照顧呢?

我有朋友係果邊
佢話最緊係比人見到你細路仔係主動投入佢地culture

條友真係...

香港永久居民福利多，BNO 5+1移民失永居資格損失慘大

a你老味

香港民主及自由程度遠差於英國

777全家都係大英帝國公民

咁條紅線在邊？生存？呼吸？思考？

777：我平時一入去就有得睇，香港醫療系統好好

後生個批護士點會afford到香港既樓有突

李偲嫣死咗都未入到醫院

我10點去 5點先走得

佢去醫院唔撚使排隊，有高級醫生照顧，梗係好啦！

真黃絲有BNO既唔該一定要走
正視聽,
咁樣唔係放棄香港戰線,反而係對政府最大既反抗,因為政府最驚既就係再冇香港韭菜比佢地割
依個比起留係香港幫襯黃店更大既反抗
因為幫襯黃店,黃店始終要交稅同租比藍絲業主

帶了大筆錢去英國，英國可以慢慢改善醫療系統。
柒婆以為香港醫療好勁？排隊做手術排幾年。

傻啦 大粒野落嚟巡房都會轉曬啲病人去其他病房啦
所以醫管局高層從來唔知道病房有爆到

求吓你哋唔好帶香港補習風氣入英國

英國已經為超過7百萬人接種左武肺疫苗 香港呢?

英國政制勝香港
完。

可能佢講緊入咗院計....

咁香港的確係好過英國....

英國醫藥分家.

買藥都貴死...

佢一畢業就做AO，你覺得佢駛睇公立？

仆佢個臭街

米係囉，小朋友係香港既補習風氣已經好慘
做咩仲要帶埋呢個風氣過去英國

香港醫院係比中聯辦同公墓員享用，賤民就有入冇出.

醫療系統都好講？
病房d 床加到去走廊同廁所門口
近到可以同隔離床位拖手
長期佔用率過百
排期覆診檢查唔係就死既話排幾年後
急症室要等十個鐘
醫護對病人比例都超哂標準

岩，個輪候時間真係勝過好多國家

明明你搞緊柒個醫療系統 仲好意思大聲講

呢樣嘢又真。

有事嘅話死撚咗都未排到

醫療系統已經被支那人蠶食緊

又贏了

問題喺你到

比支那玩爛晒

香港醫護恨不得移民走啦

你咪到時搵大陸醫生落黎睇下邊度好啲囉

之前唔係放風踩醫護咩？

其實點會唔知自己錯乜呀, 不過已經踏上咗條不歸路, 唔會再同香港人客氣。

巴打點知？

佢撚知咩，有咩事入院有頭等房住，主診醫生照顧

其實香港公立醫院係咁多個國家來講都算係咁 咁但係你移民唔係淨係睇醫療㗎嘛

日日放一大批6，70歲農村新移民落黎，知系統點會唔死

其實有冇得form 1 2 3佢

聽講好多醫護都觸犯法例，被稱為黑醫護
英國安全啲

咁又真 佢哋一上就上私人套房點會知班蟻民點生活

香港果班係叫政府封關黑醫護

其實BNO 關 trump 咩事

Trump 臨走整左隊航母戰鬥群比英國打香港

小朋友好難控制架
經驗之談
點都好啦！
加油

多謝分享經驗
一齊加油

排幾年仲好意思出黎講

醫護幾好係佢地本身

唔撚關政府事 黑警多多資源都加

但減醫療 醫護專業意見封關都唔撚理攪到香港飲食業雞毛鴨血

仲好意思借醫護光環

幾撚厚面皮

佢呢句說話係同老人家講
不過睇開公立嘅老人家原本就唔會走

好野咪又係英國留落

好撚垃圾，人哋移民係為呢啲雞毛蒜皮咩

唔係要清算醫護咩？